點解Seventeen咁撚樣衰都有fans

特別係嗰個Hoshi 真係好樣衰
咁撚樣衰就唔好扮可愛啦屌

佢地啲fans都痴痴地線

追韓星個腦都係裝屎！

大陸hao先最樣衰喎 個格又比班飯話臭
Hoshi正喎，做朋友應該係royal級

hoshi樣衰啲啦 對眼真係

原來連登咁多seventeen fans?

Seventeen vernon勝澈圓佑玟奎淨漢已經世界級啦

淨係識淨漢 btw佢長髮真係好靚仔！
依家剪短冇咁吸引啦

但有vernon珉奎淨漢

Hoshi個樣成隻倉鼠咁好得意
同埋佢負責編舞
成隊佢carry咗一半咁滯

仲有Joshua同Jun
唔好忘記呢兩個J字頭嘅小朋友

有個成個leonardo咁wo

DK

原來十四日前嘅po，要自推

IOI首陣雨好似係佢地作 好高汁

以為你話@17
我出番去

Joshua
Jun
Jeonghan

三個J字頭嘅小朋友

入面有個大陸仔好似幾靚仔

唔係講笑 差成十條街喎

希望你係講緊牙俊
另外果個

Seventeen垃圾！

得意
你盲咗？